請各位立即停止一切捉鬼行動

［搜證］臥底出黎啦！

#271 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

已經不斷有手捉被指係鬼喇 醒下啦
情願相信每一個人都係手足 都唔好再捉鬼喇
呢兩日已經不斷有人上嚟帶風向捉鬼 係咪又想返返幾年前咁 一路玩捉鬼遊戲

依家機場已經又上演捉鬼遊戲 與其捉鬼 不如做下正經野啦好嘛

要應對嘅唔係擔心咁多前線手足之中有冇鬼 而係要諗點應對佢地即時報料 可以快速部署嘅情報網

鬼你永遠捉唔晒 捉鬼只會一而再再而三傷害前線手足

出得嚟出線嘅手足都有晒心理準備 前線都唔驚 點解你班企係後面嘅要捉鬼 啲鬼點捉都捉唔到你地啦

我地要互信呀 當年某啲黨派帶嚟嘅內鬥捉鬼令到我地沉咗咁多年 又想再重滔覆轍？

鬼你永遠都捉唔晒 明未呀

停啦好嘛

唔好再捉鬼喇

停手啦

唔好再捉鬼

我唔想又返返去以前嘅捉鬼遊戲

前線手足真係未撚驚過

互信喔屌

仲想捉鬼捉到幾時 係咪要以後每日都捉鬼先安樂？

請停止捉鬼

相信以後每一日都會互相猜忌 唔會再有勇武

任何行動都會俾指控做鬼

以後每日捉鬼就夠

做乜個post推唔到